日日都30幾40宗武肺感染個案，有冇連仔開始識驚？

日日都30幾40宗武肺感染個案，有冇連仔開始識驚？

驚呀
但係仲日日番緊工呀頂

樓主係......

驚乜 等醫療系統崩潰埋先開香檳
攬炒派 應值得開心

呢位巴打好陰毒

唔係
仲有大把垃圾香港人覺得比香港警魔輪姦,殺死的唔係自己仔女無所謂
仲有班尿漬就黃,實際一有事就送仔女出國準備隨時走的人

就算上唔到天堂,都要攬住反骨仔落地獄

相信正苦
唔驚

無人，無物，無朋友，死又有咩所謂
口罩又貴，後生又無人送，我出街都唔撚帶

驚閪